帶咗條女翻屋企，屋企人突然翻嚟［集思廣益］

本身今日同條女都day off
諗住帶佢翻屋企
仆街東鐵有人跳軌
延誤咗好多班車
跟著屋企人突然翻屋企
話請左上午嘅假

條女依家重喺我張被入面
點撚算
褲都除哂，想砌都冇得砌
利申 屋企唔大，間房係木板間出嚟
有冇巴打有方法救我

下晝答你

大家幫下手，到2點又有第二個屋企人會翻

屌你唔係咁殘忍下話

你住幾樓？

你提供多少少野先有得繼續討論落去

圖呢？

下晝答你啦 畀啲耐性

無圖我話你老母收埋係我衣櫃都得啦

3樓，跳落去會斷腳
重點係我屋企人坐咗喺廳

瀉藥比屋企人食，襯佢去廁所時，就走人。
完

3p

含住撚先囉

塞條女入喼到

有架 等屋企人入廁所 跟住頂住廁所門
叫你條女走

唔用藥，就係咁比野佢飲，飲得多就要去廁所。

**啤酒利尿

屋企人有幾多個？

等咗個幾鐘佢都係坐喺廳煲劇
佢唔撚郁呀

發現咗會點
直接講個fd上嚟坐陣等人唔得咩

照砌咪得囉

樓主幾歲

18

阻人扑野.....

扮撚晒野，話孝順佢請佢飲茶
你同佢出咗去之後
叫你條女自己走囉

請左上晝即係下晝會返工啦

朝早飲啤酒

比錢佢落街買嘢食，有多唔洗找

帶你屋企人出去買野or食lunch
你條女自己走

會成日比說話我聽囉
同埋我地喺房咁耐，傻嘅都知扑緊嘢喇

出街食lunch, 條女未走得囉

利申 曾經試過
不過我係搞完哂
準備走
老豆番黎
跟住等老豆去廁所 拉住廁所門
叫條女即走

Zip 20蚊係門口做記認

個屋企人係嫁唔出嘅姑姐，廢中
平時都唔會同佢講嘢，無喇喇點會搵佢食飯

Btw豬閪唔屌，no 3p

幾歲
叫連登仔去同佢傾下計
引佢出黎

老母2點翻呀

明明無人咁講
定其實你自己想，但怕醜扮話唔會3p

4x，有冇人埋單
似欣宜

扑住野出廳同你老豆老母人講準備抱孫 希望佢地支持

我唔介意

樓上有巴打叫3p

你突然喺房大叫: “嘩 點解會有條女喺度”
之後拉條女出廳，將矛頭直指向你姑姐，怪佢亂咁帶人返屋企，仲入埋你間房，然後趕條女走，再同姑姐補多句“我而家好嬲，唔想同你講嘢”，最後返房大力閂門瞓覺。

直接帶條女出去囉
如果你條女唔係d 超級mk 妹就冇事啦
個樣乖既就冇問題啦

人如其名，真勇士

唔係mk，但一睇就知好砌
真係戇鳩都知頭先扑完

講請你屋企人食晏 出面食咪得

圖都無張 可以吹到2頁

男人老狗咁都好驚
扑野就硬嫁啦！
同條女扑完大條道理行出去啦